[美漫] 係咪多數超級英雄嘅故事入面，都會有一個同主角差唔多能力嘅反派？

例如：
Ant man 電影Final boss又係有縮細裝
Hulk又係會打返差唔多身形嘅Abomination
黑豹套戲又係打返另一隻黑豹

係咪每個英雄都會有呢類敵人？
你哋仲諗到邊啲？

Spider man 打 毒藥定叫猛毒

閃電俠 逆閃 極速
綠燈俠 黃燈俠

venom能力都有啲似spiderman，只不過啲蜘蛛絲變咗做黑色外星物質

都係

Ironman 2 打鐵甲鞭子佬

係咪為咗公平啲？
定方便諗反派點畫？

方便畫 諗
同埋比主角一步一步咁超越反派，個畫面會好靚，兩個一樣技能

Hulk打Yellow Jacket
Ant-man打Abomination

咁都幾搞笑

美國隊長打冬兵算唔算

仲要好似多數都係第一個遇到嘅反派就係差唔多能力嗰個

仲有 cap 對 redskull
iron man 對 iron monger

要做到宿敵呢個效果

Hulk應該會直接打爆地球算，費事搵佢喺邊
ant man應該打得贏，佢都識變大

狼人
打返自己

美隊red skull 都係類似血清人能力

但Hulk係屌打Abomination

仲要有個女人版

Batman同joker算唔算
兩個都咁聰明

joker體術同裝備一定冇Batman咁勁
Batman真係比較難諗邊個反派同佢差唔多
反而Bane可能接近啲

或者係忍者大師

Deadstroke

batman - batgirl
hulk - she hulk
spiderman - spider woman
Superman - Supergirl

Batman真係無個算

一係無咁聰明一係無力量

每個奸角都好各有特色

Deadstroke似Deadpool多啲